---
ID: 746
title: 'Sivilisaatiomme ympäristöongelmat &#8211; Holistinen katsaus'
author: Teemu Koskimäki
#excerpt: ""
layout: post
hide: false
post_date: 2016-01-17 20:02:22
---
Teemu Koskimäki kävi joulukuussa 2015 pitämässä Valtakunnallinen tämän esitelmän Rotterdamissa, Hollannissa, TZM European Meetupissa.  Esitelmän aiheena on sivilisaatiomme ympäristöongelmat. Käsitellyt aiheet on jaettu viiteen osaan: metsät, vesi, biodiversiteetti, ilmasto ja ihmispopulaatio. Esitelmä on täysin lähteistetty ja perustuu suurimpiin tieteellisiin tutkimuksiin kustakin käsitellystä aihealueesta.

<!--more-->

&nbsp;

<em>Esitelmä on englanninkielinen.</em>
<p style="text-align: center;"><iframe id="iframe_container" src="https://prezi.com/embed/z4cj7ce4ynuk/?bgcolor=ffffff&amp;lock_to_path=0&amp;autoplay=0&amp;autohide_ctrls=0&amp;landing_data=bHVZZmNaNDBIWnNjdEVENDRhZDFNZGNIUE43MHdLNWpsdFJLb2ZHanI0amlaWFFpeVZUZStoUWp1M3JOTHJoSnV3PT0&amp;landing_sign=w1bUpG0Pw1fSn7qt8z6RUN5MaB2bRVcgEsgmGvgtVa8" width="800" height="400" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
&nbsp;

<strong>Esitelmän nimi:</strong> The Environmental Problems of Our Civilization – A Holistic View

<strong>Pvm:</strong> 13.12.2015

<strong>Tapahtuman nimi:</strong> TZM <a href="http://cognitum.ws/2015/11/24/cognitum-2016-call-for-papers/">for</a> European Meetup

<strong>Aika:</strong> 11.12.2015 – 14.12.2015

<strong>Paikka:</strong> TZM EU HQ, Rotterdam, Alankomaat

Tekijään voi olla yhteydessä sähköpostitse: teemu.koskimaki(ät)live.fi

&nbsp;

Linkki esitelmään: <a href="https://prezi.com/z4cj7ce4ynuk/the-environmental-problems-of-our-civilization-a-holistic-view-17122015/?utm_campaign=share&amp;utm_medium=copy">https://prezi.com/z4cj7ce4ynuk/the-environmental-problems-of-our-civilization-a-holistic-view-17122015/?utm_campaign=share&amp;utm_medium=copy</a>